# Digital Republic Code Challenge

O Paint Wall é uma aplicação desenvolvida com intuito de ajudar
o usuário a ter uma base de quantas latas de tinta deve-se
comprar para pintar um cômodo, considerando que este cômodo
possui 4 paredes com possíveis portas e janelas.

## Tecnologia usada

React.js
Yarn 1.22.19

## Rodando aplicação

Certifique-se de ter uma IDE de sua preferência para
rodar o projeto ex: Visual Studio code.

Abra o terminal (GitBash, Comander, ou o próprio terminal do VScode.)

clone o repositório executando :

- SSH:

  git clone git@gitlab.com:BrunaBrandao/paint-digital-wall.git

  ou

- HTTPS:

  git clone https://gitlab.com/BrunaBrandao/paint-digital-wall.git

Após a conclusão do clone, verique onde se encontra a pasta na sua máquina (na minha por exemplo, se encontra dentro de documents) e acesse a pasta pelo terminal executando o comando:

cd /Documents/paint-digital-wall

Acesse o código do projeto diretamente pelo terminal com "code ." ou inicie a aplicação instalando as dependências com:

yarn

ou yarn start

Em seguida acesse o localhost:3000 em sua máquina para visualizar o projeto localmente.
